你地係我你會點

degree holder
一事無成
政府工冇份見得成
民政署contract工都唔請
做過cs clerk 倉務
唔怕辛苦
其實我份人捱得
體力上頭腦上捱冇問題
放工就做自己野
最慘就係精神上捱
無時無刻折磨
放工仲要諗住
同埋自己控制唔到表現既工
eg涉及到客/分判，總之要睇人面色既工
而家又係死死地氣apply左aco ca ha clerk iii
又要等
最撚憎等
有時諗
唔係自己唔想上進，俾心機
係個社會要同你玩野過唔去
揾份萬頭垃圾工
又要in三次又app test又要背哂公司資料工作流程又要經驗
又要等成個月通知你得唔得
又要background check起你底填份form又嘥你成粒鐘
已經心淡
已經心諗會唔會唔係自己問題
係個世界真係咁
老豆個代
政府工冇人做
佢兩手空空去in冇做過功課冇盛
人地叫佢即時返佢話要出埋雙糧先
人地都肯等
諗返自己見親工都好似奶人鞋底咁
又有咩好講